2020夏 浪客劍心最終章

2作連續公開

拜託扮雪代巴嗰個一定要靚過武井咲扮嘅神谷薰

暫時見到演員名單有柳樂鮪優,橋本愛同埋新田真劍佑
可能橋本愛係雪代巴

拍貞子3D嗰個
第二集嗰個駒形由美樣衰兼冇波

唔知佢做雪代巴得唔得
唔好做衰追憶篇呀

邊個做雪代緣

新田真劍佑

佐藤健

多多支持

如果搵新垣結衣做雪代巴就perfect(夠高同埋有阿巴嗰種氣質)

因為唔識笑 搞到佢老公出黎俾人斬唔笑既角色搵結衣仲要話氣質似

我覺得新垣結衣太親切
雪代巴其實幾冷,同埋對人有距離感
同時對住劍心又有種慈母FEEL
我暫時未諗到有邊個可以做到

講到結衣凈係識笑咁

佐藤健身高1米7，動漫入面雪代巴係高過劍心嘅。之後嘅角度問題先顯得劍心身高同阿巴平排。結衣喺身高體型上對比佐藤健係最接近嘅

其實都唔一定要搵過高個佐藤健
始終劍心同雪代巴一齊先得15定16歲
根本就係青少年體形